冷門既周星馳好笑片段

精武門都冷
龍的傳人呢

玻璃樽比隻狗拖住走

咩戲

Sit! Sit!

咁都叫冷門...
btw 建議大家睇下望夫成龍
睇下不一樣既周星星同吳君如

講冷既可能要講一本漫畫闖天涯，咖哩辣辣呢類冷門d 既先得。
其他個d 都太熱門

世界波邊忽冷